PS4 FIFA Pro Club D3球會收人 重新上路

PSN : FallSnowy265
位置 : 暫時不限 (希望有後防)
球會名稱 : ILOVEHK
球會風格 : 傳控 短傳 為主(會因應對面實力更變戰術 )
最少上線 : 希望1星期最少有三至四日 唔得閒唔會強制 但希望唔會唔見左影
唔接受經常出出入入
時間 : 正常9半至 不明 (睇個日巴打玩到幾夜)

加入煩請先Add下我 講打咩位置

最後
謝絕球霸，唔傳死扭
PS. 入來個時頭半個月唔夠１０場會定期清人

有 TG Group

新人會試下腳，睇下球霸，唔傳死扭有無出現
同埋有無基本現位，走位意識
總結：係一個正常人

有玩開，咩位都ok

想打防中

收雙翼 雙閘 推

收埋ST 中堅

想打中場

打開St Cam

收1隻翼+左右2隻閘+1個可做中場同時可做ST的巴打

有無人入 呢家開波

入黎踢下ok?

Tg:katt
依家可以

係咪有波開 唔係後防就ok
psn. kit2222hk2000

有無psn..想入

St走左想收返個
同時收可做翼同閘的球員 2個

如果有中堅都想收

其實想玩好耐，但我唔係好多時間玩到，玩親都過十點可以嗎？
而且未玩過唔知自己技術如何
玩親都用成條team

推